[jj插沙求救]換線扯爛左耳機

想請教下咁多位巴打搞到咁仲有無得救
定係要疊埋心水換過隻

識咪自己焊，唔識咪換過對

去旺角搵小寶睇下整唔整到

識焊咪焊
唔識拎出去整應該兩三舊掛

係咪sd黎
我果隻換線都係叫dma個店員搞 好撚實

應該係ak Michelle 尼，過左保？上次我朋友番代理搞，不過呢隻野停左產

係呀michelle嚟 原來無出啦?

我正常力道渣

呢隻唔係3D printing黎嫁咩？

係，不過拉果下要用指甲頂住耳機cm 頭果邊，唔係會有機會爆

你想扑爛佢入過個模定點先
應該都得呢個方法
老老實實俾人整個聲實閪既

我係你換過隻算

點解個針頭好似有膠水跡?